覺不覺食太陽蛋唔吉爆來食好能小家

京死蝕左咁=,=
識食緊係拎塊蛋白皮係咁yarm,加些少鼓油

唔吉爆唔係因為怕蝕底
係唔鍾意食到咁論盡同埋污糟麻鬼煩

最唔小家係成隻原蛋放入口

鐘意點食又關你撚事咩

我鍾意食熟蛋咁點？